點解我啲成日無人理

Hello

hi

負皮出嚟面對

耶蘇你老豆係邊個？

耶鮮

阿爺係咪耶爺

好好笑？ok

負乜撚野評

比比面啦，都唔係咁差啫

我都負評左

屌你 點解

無人理我地嘛

無人理你你就負皮我 痴線

唔差在我嗰一個啦

仲有無其他人 我唔係好想理佢

係咪蝗？

乜撚蝗

理咗你，然後呢？

Hi

做緊乜

bye

慘